口臭問題

有無各位巴絲都好怕人口臭？
本人是一位學生，坐我隔離既同學成日都會恰眼訓
當佢一訓醒想問我借返啲筆記黎抄個時
個口真係臭到好似直接將個頭放落一個痾左爛屎同混合左嘔吐物既屎坑裹面瘋狂索一樣
臭到我果下真係想大巴大巴甘煎埋去
但無奈地佢係一個女仔，我又唔好意思同佢講
（其實你係咪食撚左屎黎？個口甘撚臭既？）
所以每一次佢同我講嘢嘅時候，我都會好自然地想同佢保持距離

諗住放左學唔洗再聞口臭幸福既日子就會黎

我去左搭地鐵
但係迎接我既只係另一個個口有陣腐爛味既牙嬸係你隔離大聲傾電話，除咗我嘅嗅覺受到虐待之外，我嘅聽覺都嚴重受損

請問大家有無人同我一樣真係好驚人口臭？

你篇野完全冇吸引力

多謝你
至少都有你留意到